我好想問下9.26去同林鄭對話果啲黃絲 依家有無後悔做咗佢宣傳工具？

俾你哋入去鬧到佢死又點

8:2又點

大快人心又點？

當日大家都睇到喺中共設計下嘅大鳴大放show，為怕對話會失焦，
警察表現出幾個月來最克制嘅場面

唔到2日

9.28 民陣有不反對通知書，有老有嫩去，忽然腰斬集會15分鐘內打為非法集結

9.29未行就狂TG 和理非出嚟似走難
就係為咗令反極權嘅主題失焦spin落去暴力

2日內拉咗157人

你哋有無覺得配合林鄭嘅對話好on9

仲未過聽日

過咗聽日

你哋會更睇得清楚
自己當日好心做壞事
做咗林鄭嘅宣傳工具！

老老實實 講到明
缺一不可
仲對話做咩

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

唉